有冇人知係咩意思呢個燈號（紅色個個）

請問有冇高手解答？